Adidas Nike Reebok Puma NewBalance 你點排

Adidas
款OK, 價同時都貴

Nike
貴, 近年開始技窮

Reebok
近年D款改善左, 價錢又平過大廠

Puma
款唔得, 幾平都冇用

NewBalance
有d款都ok, 又唔貴, 不過冇咩人著 (波鞋)

Nike>adidas>nb>reebok>puma

Nike the ten同其他dad shoes已經贏左
貴有貴玩 平有平玩

技窮都黎應該adidas 12月對yeezy柒到乜咁

Nb近排又走返上少少

另外2間就麻麻了

Puma 都唔知做乜鳩，近幾年係咁出d奇奇怪怪既款，柒到

Adidas > Nike > new balance